其實點解爆石叫爆石？？

屎同石邊忽似

石屎

佩雷屎主席

支那人先咁叫 好似係北方話 我住左咁多年香港都好少聽人咁講

2/10
加油

你去爆吓石咪知囉

你憑咩

同傻撚左個鼻一樣 9唔搭8

呢句未聽過

你憑咩問我憑咩